模擬人生The Sims Mobile討論谷

有冇人一齊玩
最近熱愛呢隻Game 扮工消閒都OK

遊戲交流：
你亦可以加我好友：T7694F7
IOS安裝：[url]Electronic Arts 的「The Sims 模擬市民手機版」

Android安裝：

多謝曬

有四位入Group鳥